唔好講投淚，就算含撚投票都要打倒獻世派

白票撚根本就係共碟